出年金像獎影帝係咪終於都輪到吳鎮宇？

劉青雲、張家輝、古天樂都輪到金像影帝啦
連郭富城同林家棟都有份拎
出年應該點計都輪到吳鎮宇啦掛
套逆流大叔口碑OK

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

樓主快d回應下啦

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種